想要圍「魏」救趙嘅入一入嚟

其實想咁做嘅話，魏的價值要夠高先救到
即係渣中共嘅春袋
請認清我哋嘅敵人係中共 並非港共扯線公仔
所以如果要咁做，要先確認「魏」係啲乜。
個人認為係任何可以直接輸送利益入內地的方法
經過苦思後有三個建議：
第一：於葵青路段至汀九橋慢駛⋯同時影響機場同貨櫃馬頭運作。如果機場指揮能罷工示威則更為理想。
第二：金融業放放工後在中環、金鐘一帶和理非示威。
第三：維持現今社會亂象。

相信理工大學的學生中，有不少人的父母願意參加是次行動。在他們心中，孩子也許錯了，但是否就因此要面臨生命威脅？請用行動拯救自己、身邊的朋友的孩子吧。

#光復香港
#fight for freedom

金融業放放工後在中環、金鐘一帶和理非示威
有撚用